朋友留咗三條紙巾俾我，係咪又有女屌？

攞一條行返屋企，已經feel到好多c9同賓妹濕哂咁望住我

人地望你條毒撚買咁多廁紙打飛機咋

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

咁巴打仲有無廁紙打丁？

virjoy

我只會射去人體黏膜組織

Virjoy穩定供貨

三包面紙放唔放
急用

送俾你，想邊到攞，就你

笑你瀨屎咋

差我一屌幾時還？

屎眼

一手交貨 一手交人